趁後生有得揀好揀喇

成日話啲女人睇條件
其實男人咪又係一樣

溝通無問題
性格都夾到
一講到職業收入，發覺同對方有段距離
就靜雞雞leave chat

係囉
順眼樣
身材適中
性格大方得體就得人
癡身得嚟又識俾空間你
獨立得嚟又肯照顧你
未結過婚
未生過仔
性生活又夾到
專業人士高收入

嘅女一定會揀你呢個就嚟四十嘅男人囉

其實香港做男人好撚淒慘

feel到好大怨氣, 你比人揀剩?

廉價愛情就唔好要求高質素喇

我揀你好冇

你比個就四十既男人厭棄？

唔係我
係對方

真係慘，男人40都唔揀你

你搵錯對像，果D你負擔唔起
搵個40路大陸婆，廉價好多。

慘又要咁多要求？

係佬先岩

要求低識到嘅話一早識左

係

毒撚邊度有得要求，女人好少少已經大把毒撚爭住做兵啦

唓好叻咩

有要求=.=?
你追果D咩仔=3=
試下追D連女仔都未見過靜係坐係屋企番工放工果D毒撚^^

on9

都唔知你 up 乜
佢係咪唔知你 up 乜所以走左呀

智商上嘅差距啦

好少少：
順眼樣
有波有腳
性格好
住私樓
份工+收入同自己差不多
處/淫底
出街食飯會AA

洗鬼咁多野咩，正常樣同身材大撚把要啦

樣順眼
最緊要性格同性生活夾到
身材係bonus
收入反而係次要

隔住mon都聞到陣臭西味

Sorly囉臭親你

我都以為係咁

算啦，每個人追求嘅嘢唔一樣
佢有條件，自然有bargaining power去要求多啲